呢4個係咪kpop界最佳賢妻良母人選?

1. Irene

2. 權恩妃

3. 志效

4. 定延

4號唔係人選 佢已經係我嘅老婆

定延🧡

2

唔係

呢個就俾我封左盤了 Sorry

有其他人選嗎

差啲想屌你老母
好在你都算識做最後榜上都有定延

1號好啲
但係都係彩最好

Thank you

揀2 3第時bb唔洗驚冇嘢食

4號都封咗了sorry

可惜俾我私有化了

定延是
利申:佢老公

Who

你咪撚弱智

好老公師

佢唔係

2/3認同
D隊友咁能多,湊囡咁湊

俾權F志效同時乳交會唔會升天？

你係好老公師

升天師

是
我同定是模範夫婦

1係
23個仔一定唔會餓親
4係男人

嘩！😦

即係點

1. 志效
2. 權F
3. Nancy
4. 程瀟

最佳人奶人選

我警告你咪盲反或詆毀定
否則我射精irene

好惡

佢用賓州仔拯救定延

唔好迫我用埋啲嗱喳招數

大奶=賢妻

Jisoo呢

缺席了

3同4收皮

合理 牙秀啱做女朋友

師兄女朋友

很美 做女朋友 佢認第二冇人敢認第一

為民除害 辛苦哂

非

權F , 志效 -> 奶媽

你老母，冇南？

得一號係

irene 嗜好就係做家務

唔會
利申試過

嚴禁打丁 請尊重